無啦啦收到zenly驗證碼msg，但我根本冇down過

事緣係今朝九點我收到兩個驗證碼message，我就覺得奇怪我根本都冇download過呢個app，仲要唔上網搵都差啲唔知道有呢樣野。

如圖，我收到兩個驗證碼message之後就即刻有兩個電話打嚟，一個冇來電顯示，一個顯示係埃及打黎。
[img]
[/img]

有冇巴絲知咩事，我覺得好恐怖

唔知點解有張相變左link

俾人hack囉

俾人偷你電話no用囉，冇野嘅，你唔聽block咗佢就ok

人哋入錯電話 number 啫

Ok！！

我都有諗過但係上網見好似有人都試過咁樣，不過好似係台灣人

唔巧嚇我